{
    "A new verification link has been sent to the email address you provided during registration.": "已发送新的验证链接到您在注册时提供的电子邮件地址.",
    "Action": "行动",
    "Active": "活动",
    "Added": "添加",
    "Address": "住址",
    "All Users": "所有用户",
    "Already have an account?": "已经有账户了吗?",
    "Amount": "额度",
    "App ID": "应用程序ID",
    "App Secret": "应用程序秘密",
    "Application URL": "应用程序的URL",
    "Apply": "应用",
    "Approve": "批准",
    "Assigned To": "分配给",
    "Avatar": "像的人",
    "AWS S3": "美国AWS S3",
    "Back": "退回",
    "Balance": "其他",
    "Balance Due": "应付余额",
    "Bank Transfer": "银行转账",
    "Billing Address": "收费地址",
    "Brand Settings": "品牌设置",
    "Budget": "预算",
    "Cache Settings": "缓存设置",
    "Cancel": "取消",
    "Card Number": "卡号",
    "Category": "类别",
    "Change Password": "改变密码",
    "City": "城市",
    "Clear": "清除",
    "Closed": "关闭",
    "Code": "编码",
    "Color": "颜色",
    "Comma": "逗号",
    "Company Name": "公司名称",
    "Company Settings": "公司设置",
    "Completed": "完成",
    "Confirm Password": "确认密码",
    "Contact Us Description": "联系我们 描述",
    "Contact Us URL": "联系我们",
    "Convert to Invoice": "转换为发票",
    "Cookie Description": " cookie 的描述",
    "Cookie Settings": " Cookie 设置",
    "Cookie Title": " Cookie 的名称",
    "Country": "国家",
    "Country Code": "国家代码",
    "Coupon": "优惠券",
    "Coupon Details": "优惠券详情",
    "Create": "创建",
    "Create category": "创建一个类别",
    "Create category here.": "在这里创建类别.",
    "Create Language": "创建语言",
    "Create New Language": "创建一个新语言",
    "Create New Role": "创建一个新角色",
    "Create Role": "创建一个角色",
    "Create role here.": "在这里创造角色.",
    "Created At": "在",
    "Currency Settings": "货币设置",
    "Current Password": "当前的密码",
    "Customer": "客户",
    "Customer Name": "客户名称",
    "Dashboard": "控制台",
    "Date": "时间",
    "Date Format": "日期格式",
    "Decimal Separator": "十进制分离器",
    "Default Language": "默认语言",
    "Delete": "删除",
    "Details": "详情",
    "Disable": "禁用",
    "Disabled": "没有能力",
    "Discount": "折扣",
    "Don't have an account?": "没有账户?",
    "Dot": "没有点",
    "Download": "下载",
    "Due": "由于",
    "Due Date": "期货的使用",
    "E-Mail has been not sent due to SMTP configuration": "由于SMTP配置,没有发送电子邮件",
    "Edit": "编辑",
    "Edit Coupon": "编辑优惠券",
    "Edit Plan": "编辑计划",
    "Edit User": "编辑用户",
    "Edit Warehouse": "编辑仓库",
    "Email": "电子邮件",
    "Email Message": "电子邮件",
    "Email Notification Settings": "电子邮件通知设置",
    "Email Settings": "电子邮件设置",
    "Email Templates": "电子邮件模板",
    "Email Verification": "电子邮件验证",
    "Enable": "启用",
    "Enable Landing Page": "启用登陆页面",
    "Enabled": "已启用",
    "Enter VAT \/ GST Number": "输入增值税\/GST号码",
    "Favicon": "面孔",
    "Favorites": "喜欢的",
    "Features": "其他特点",
    "Files": "文件",
    "Footer Text": "脚注文本",
    "Forgot Password": "忘记了密码",
    "From Warehouse": "从仓库",
    "Full Name": "姓名",
    "General": "其他",
    "Generate": "产生",
    "GST Number": "税务服务税号",
    "High": "高的",
    "Image": "图像",
    "In Progress": "在进行中",
    "Inactive": "没有活动",
    "Invoice Number": "发票号码",
    "Invoice Summary": "发票简要说明",
    "Items": "其他项目",
    "Label": "标签",
    "Language": "语言",
    "Language Code": "语言代码",
    "Language Name": "语言名称",
    "Limit": "限制",
    "Login": "登录",
    "Logo": "标志",
    "Low": "低的",
    "Mail Driver": "邮件驱动器",
    "Mail Encryption": "邮件加密",
    "Mail not send, email is empty": "邮件没有发送,邮件空",
    "Mail not send, email not found": "邮件未发送,邮件未找到",
    "Medium": "中等",
    "Messenger": "传递者",
    "Meta Description": "标题描述",
    "Meta Image": "图像的标签",
    "Meta Keywords": "标签关键字",
    "Mobile No": "移动号码",
    "Mobile Number": "移动号码",
    "Module": "模块",
    "Monthly": "每月一次",
    "Name": "名称",
    "New Password": "新的密码",
    "No": "没有",
    "Notes": "其他",
    "Notification Message": "通知信息",
    "of": "没有",
    "Open": "打开",
    "Order": "顺序",
    "Order Number": "订单号码",
    "Orders": "命令",
    "Overdue": "逾期的",
    "Paid": "付费",
    "Paid Amount": "支付的金额",
    "Password": "密码",
    "Payment Method": "付款方式",
    "Payment Receipt": "支付收据",
    "Pending": "待办",
    "Permissions": "许可证",
    "Phone": "电话",
    "Plan": "计划",
    "Plan Name": "计划名称",
    "Plan Not Found.": "没有找到计划.",
    "Plan Price": "计划价格",
    "Price": "价格",
    "Priority": "优先考虑",
    "Product": "产品",
    "Profile": "个人资料",
    "Proposal Number": "提案编号",
    "Purchase": "购买",
    "Pusher Settings": "推进器设置",
    "Qty": "时间",
    "Quantity": "时间",
    "Rating": "评级",
    "Reason": "原因",
    "Register": "登记",
    "Registration Number": "登记号",
    "Reject": "拒绝",
    "Resend Verification Email": "重新发送验证电子邮件",
    "Reset": "恢复",
    "Reset Password": "恢复密码",
    "Role": "角色",
    "Save": "保存",
    "Save Changes": "保存更改",
    "Select Customer": "选择一个客户",
    "Select Invoice": "选择发票",
    "Select Product": "选择产品",
    "Select Warehouse": "选择仓库",
    "Select Year": "选择年份",
    "Send": "发送",
    "Send Proposal": "发送提案",
    "SEO Settings": "搜索引擎优化设置",
    "Settings": "设置",
    "SKU": "标签标签",
    "Start Date": "开始日期",
    "Start Time": "开始时间",
    "State": "国家",
    "Status": "情况",
    "Storage": "存储方式",
    "Storage Settings": "存储设置",
    "Strictly Cookie Description": "严格使用cookie的描述",
    "Strictly Cookie Title": "严格使用cookie标题",
    "Subject": "问题",
    "Subtotal": "部分总数",
    "System Settings": "系统设置",
    "Tags": "标签",
    "Tax": "税收",
    "Tax Number": "税务号码",
    "Telephone": "电话",
    "Terms": "条款",
    "Thank you for your business!": "感谢您的业务!",
    "Thousands Separator": "千分隔器",
    "Time": "时间",
    "Time Format": "时间格式",
    "Timezone": "时间区",
    "Title": "标题",
    "Title Text": "标题文本",
    "to": "在",
    "To Warehouse": "为了仓库",
    "Total": "总数",
    "Total Amount": "总额",
    "Total Companies": "公司总数",
    "Total Orders": "总订单数",
    "Total Plans": "总计划",
    "Trial Days": "审判日",
    "Type": "类型",
    "Unlimited": "没有限制",
    "Update": "更新时间",
    "Upload": "上传",
    "User": "用户",
    "User Name": "用户名",
    "Users": "用户",
    "Variables": "变量",
    "VAT Number": "增值税号码",
    "Vendor": "提供者",
    "Verify Email": "验证电子邮件",
    "View": "视图",
    "Warehouse": "仓库",
    "Wasabi": "豆",
    "Wasabi Bucket": "瓦萨比水桶",
    "Wasabi Region": "瓦萨比地区",
    "Wasabi Root": "草根",
    "Wasabi URL": "瓦萨比的网址",
    "Yearly": "每年一次",
    "Yes": "是的",
    "Zip": "拉链",
    "Zip Code": "邮政编码",
    "Actions": "行动",
    "All rights reserved.": "所有权利保留.",
    "auth.password": "授权密码",
    "Categories": "类别",
    "Clear Cache": "清除缓存",
    "Confirm": "确认",
    "Continue": "继续",
    "Copy Link": "复制链接",
    "Coupons": "优惠券",
    "Create Coupon": "创建一个优惠券",
    "Create New User": "创建新用户",
    "Dark Logo": "暗色标志",
    "Edit Role": "编辑角色",
    "Expiry Date": "已使用",
    "File": "文件",
    "Flat": "没有",
    "Icon": "图标",
    "Light Logo": "灯光标志",
    "Log Out": "登录结束",
    "Manage Languages": "管理语言",
    "Manage Roles": "管理角色",
    "Marketing": "营销",
    "Media Library": "媒体库",
    "Meta Title": "标题",
    "Mobile": "移动",
    "Module not found.": "没有找到模块.",
    "Next": "下一个",
    "None": "没有",
    "OK": "没有",
    "Order Date": "订单日期",
    "Page": "页面",
    "Password updated successfully.": "密码更新成功.",
    "Payment Details": "付款详情",
    "Percentage": "百分比",
    "Profile updated successfully.": "个人资料更新成功.",
    "Refund Status": "退款情况",
    "Refunded": "退还",
    "results": "结果",
    "Roles": "角色",
    "Search": "搜索",
    "Search...": "搜索...",
    "Select All": "选择所有",
    "Select Files": "选择文件",
    "Showing": "显示",
    "Sign In": "登录",
    "Slug": "子",
    "Stock": "库存",
    "Text": "文字",
    "Upload failed": "上传失败",
    "Uploading...": "现在上传...",
    "Delete Role": "删除角色",
    "Edit Profile": "编辑个人资料",
    "Enable Email Verification": "启用电子邮件验证",
    "Expired": "已过期",
    "Failed": "失败",
    "Free Trial": "免费试用",
    "Log in": "登录",
    "Plans": "计划",
    "Pricing": "价格表",
    "All Status": "所有状态",
    "Create Plan": "创建计划",
    "Email Address": "电子邮件地址",
    "Monthly Price": "月价",
    "more": "更多",
    "Notification Templates": "通知模板",
    "Profile Information": "个人资料信息",
    "Resolved": "已解决",
    "Saved.": "没有人救了.",
    "Sent": "发送",
    "A new verification link has been sent to your email address.": "一个新的验证链接已发送到您的电子邮件地址.",
    "Add-on": "附加项",
    "Bank transfer request Reject successfully": "银行转账请求 成功拒绝",
    "Basic": "基本的",
    "Business": "商业",
    "Click here to re-send the verification email.": "点击此处重新发送验证电子邮件.",
    "Details about your account password change": "关于您的帐户密码更改的详细信息",
    "Details about your personal information": "关于您个人信息的详细信息",
    "Enter notes": "输入笔记",
    "Minute": "时间",
    "Module Disable Successfully!": "模块成功失效!",
    "Module Enable Successfully!": "模块成功启动!",
    "oops something wren wrong!": ",有什么不对!",
    "Request data not found!": "没有找到请求数据!",
    "Something went wrong, Please try again,": "有问题,请再试一次.",
    "Subscription Setting": "订阅设置",
    "Theme": "主题",
    "This is a secure area of the application. Please confirm your password before continuing.": "这是应用程序的安全区域.请在继续之前确认您的密码.",
    "Your email address is unverified.": "您的电子邮件地址未经验证.",
    "Your request will be approved by admin and then your plan is activated.": "您的请求将被管理员批准,然后您的计划将被激活.",
    "Finance": "财政",
    "Manage Email Templates": "管理电子邮件模板",
    "Manage Notification Templates": "管理通知模板",
    "Manage Users": "管理用户",
    "The email template details are updated successfully.": "电子邮件模板详细信息已成功更新.",
    "Your Plan trial already done.": "您的试验已经完成.",
    "Free": "没有",
    "Cancelled": "取消了",
    "Cookie Consent": " Cookie 许可",
    "Coupon Code": "优惠券代码",
    "Delete Plan": "删除计划",
    "Rejected": "拒绝",
    "Conversation": "谈话",
    "Conversations": "谈话",
    "Create Ticket": "创建一个门票",
    "Don": "没有",
    "Ticket ID": "机票身份证",
    "User Login History": "用户登录历史记录",
    "Create Transfer": "创建转移",
    "Previous": "上一个",
    "Succeeded": "取得成功",
    "Back to login": "回到登录",
    "Convert": "转换",
    "Hour": "一小时",
    "Manage Coupons": "管理优惠券",
    "Manage Orders": "管理订单",
    "Title:": "标题:",
    "Transaction ID": "交易标识",
    "The user has been created successfully.": "用户已成功创建.",
    "The user details are updated successfully.": "用户详细信息已成功更新.",
    "The notification template details are updated successfully": "通知模板详细信息已成功更新",
    "The bank transfer request Approve successfully": "银行转账请求成功通过",
    "The bank transfer request has been deleted.": "银行转账请求已被删除.",
    "Limit Per User": "每个用户的限制",
    "Accepted": "接受",
    "Sales Invoice": "销售发票",
    "File Name": "文件名",
    "File Size": "文件大小",
    "Invoice Date": "发票日期",
    "Manage Proposal": "管理提案",
    "View Invoice": "查看发票",
    "Edit Proposal": "编辑提案",
    "Enter maximum spend": "输入最大支出",
    "Enter minimum spend": "输入最低支出",
    "Most Popular": "最受欢迎的",
    "Other": "其他",
    "Select expiry date": "选择有效期",
    "Social": "社会的",
    "Text Color": "文字颜色",
    "User Email": "用户电子邮件",
    "Select Date & Time": "选择日期和时间",
    "The plan has been created successfully.": "计划已经成功创建.",
    "Note:": "注意:",
    "Unit Price": "单位价格",
    "Draft": "草案",
    "Posted": "发布",
    "QTY": "时间",
    "Description": "描述",
    "Approved": "已批准",
    "Damaged": "损坏的",
    "Select Reason": "选择原因",
    "Permission denied": "拒绝许可",
    "The transfer has been created successfully.": "转移已成功创建.",
    "The transfer has been deleted.": "转移已经被删除.",
    "Create role": "创建角色",
    "Enter description": "输入描述",
    "Sale": "销售",
    "Select date range": "选择日期范围",
    "Create Category": "创建一个类别",
    "Return Date": "返回日期",
    "Select category": "选择一个类别",
    "Add Item": "添加项",
    "Enter email address": "输入电子邮件地址",
    "Enter new password": "输入新的密码",
    "users": "使用者",
    "Reply added successfully": "已成功添加回复",
    "User updated successfully.": "用户更新成功.",
    "User not found": "没有找到用户",
    "Order ID": "订单标识",
    "URL": "网站地址",
    "Confirm password": "确认密码",
    "ITEM": "其他",
    "Customer Information": "客户信息",
    "Enter coupon code": "输入优惠券代码",
    "Log out": "登录出",
    "Create Support Ticket": "创建支持门票",
    "Filters": "过器",
    "Featured": "特别介绍",
    "TOTAL": "总数",
    "Create Account": "创建一个帐户",
    "Remember your password?": "记得你的密码吗?",
    "Forgot password?": "忘记了密码?",
    "Remember me": "记住我",
    "TAX": "税收",
    "Email address": "电子邮件地址",
    "Something went wrong please try again ": "有问题,请再试一次.",
    "Created By": "由",
    "Create Warehouse": "创建一个仓库",
    "Minimum Spend": "最低支出",
    "Maximum Spend": "消费的最大限度",
    "Create User": "创建用户",
    "Sign in": "登录",
    "Enter password": "输入密码",
    "System": "系统",
    "Support Tickets": "支持门票",
    "IP Address": "网络地址",
    "No users found": "没有用户",
    "Add Space": "增加空间",
    "Advanced": "已升级",
    "All Statuses": "所有状态",
    "Application title displayed in the browser tab": "在浏览器选项卡中显示的应用程序名称",
    "Calendar Start Day": "日历开始日",
    "Configure email server settings for system notifications and communications": "配置电子邮件服务器设置用于系统通知和通信",
    "Configure how currency values are displayed throughout the application": "配置如何在整个应用程序中显示货币值",
    "Configure system-wide settings for your application": "配置系统范围的设置",
    "Confirm your password": "确认您的密码",
    "Create an account": "创建一个帐户",
    "Creating...": "创造一个...",
    "Custom Color": "定制颜色",
    "Dark": "黑暗的",
    "Decimal Places": "十进制位数",
    "Default Currency": "默认货币",
    "Display decimal places in amounts": "显示数量以小数位位",
    "Drop tasks here": "在此下载任务",
    "Email Provider": "电子邮件提供者",
    "Email verification": "电子邮件验证",
    "Enter an email address to send a test message": "输入一个电子邮件地址来发送测试消息",
    "Enter your details below to create your account": "输入您的详细信息以创建您的帐户",
    "Enter your email and password below to log in": "输入您的电子邮件和密码下面登录",
    "Enter your email to receive a password reset link": "输入您的电子邮件以收到重置密码的链接",
    "Footer:": "脚:",
    "Forgot password": "忘记了密码",
    "From Address": "发言人",
    "From Name": "姓名",
    "Full name": "姓名",
    "Layout": "布局",
    "Layout Direction": "布局方向",
    "Left-to-Right": "图像由左到右",
    "Light": "轻的",
    "Live Preview": "实时预览",
    "Log in to your account": "登录您的帐户",
    "Logo (Dark Mode)": "标识 (暗模式)",
    "Logo (Light Mode)": "标志 (光模式)",
    "Logos": "标志",
    "No logo selected": "没有选择标志",
    "Or, return to": "或是,回到",
    "Please enter your new password below": "请在下面输入您的新密码",
    "Please verify your email address by clicking on the link we just emailed to you.": "通过点击我们刚刚发送给您的链接来验证您的电子邮件地址.",
    "Profile Settings": "配置文件设置",
    "Reset password": "恢复密码",
    "Right-to-Left": "左右的位置",
    "SMTP Host": "接收 SMTP 服务器",
    "SMTP Password": "通过 SMTP 进行密码",
    "SMTP Port": "接口",
    "SMTP Username": "SMTP 用户名",
    "Saving...": "拯救一个...",
    "Search users...": "搜索用户",
    "Select currency": "选择货币",
    "Select date format": "选择日期格式",
    "Select language": "选择语言",
    "Select start day": "选择开始日",
    "Select thousands separator": "选择千分数",
    "Select time format": "选择时间格式",
    "Send Test Email": "发送测试电子邮件",
    "Send Test To": "发送测试到",
    "Sending...": "发送一个...",
    "Show Decimals": "显示小数点",
    "Sidebar": "侧边",
    "Sidebar Style": "侧边框风格",
    "Sidebar Variant": "侧边框变种",
    "Sign up": "报名",
    "Space between amount and symbol": "额度和符号之间的空格",
    "Symbol Position": "符号位置",
    "Test Email Configuration": "测试电子邮件配置",
    "Text displayed in the footer": "在脚本中显示的文本",
    "Theme Color": "主题颜色",
    "Theme Mode": "主题模式",
    "Updating...": "更新了",
    "Upload Files": "文件上传",
    "Verify email": "验证电子邮件",
    "log in": "登录",
    "Defective": "没有",
    "Package": "包装方式",
    "Online": "在线",
    "Offline": "离线",
    "Enter city": "进入城市",
    "Enter country": "输入国家",
    "Enter coupon name": "输入优惠券名称",
    "Enter state": "输入状态",
    "Enter zip code": "输入邮政编码",
    "New": "新的",
    "Images": "图像",
    "Delete Language": "删除语言",
    "Select warehouse": "选择仓库",
    "Fixed": "固定",
    "Welcome Back": "欢迎回来",
    "AWS Access Key ID": "提供服务",
    "AWS Bucket": "服务器",
    "AWS Default Region": "预设区域",
    "AWS Endpoint": "提供服务",
    "AWS S3 Storage Settings": "如何设置AWS S3存储",
    "AWS Secret Access Key": "提供AWS的秘密访问密钥",
    "AWS URL": "需要的",
    "Allowed File Types": "允许的文件类型",
    "Application cache": "应用程序缓存",
    "Are you sure you want to delete": "您是否确定要删除",
    "Cache cleared successfully.": "缓存成功清除.",
    "Choose Files": "选择文件",
    "Clearing cache will remove": "清除缓存将删除",
    "Clearing...": "清理...",
    "Configuration cache": "配置缓存",
    "Configure cookie consent and privacy settings for your application": "配置您的应用程序的 Cookie 许可和隐私设置",
    "Configure file storage settings for your application": "配置您的应用程序的文件存储设置",
    "Currency settings updated successfully": "货币设置更新成功",
    "Current Cache Size": "当前缓存大小",
    "Drop files here": "在这里放下文件",
    "Email settings updated successfully": "电子邮件设置更新成功",
    "Enable Logging": "启用日志记录",
    "Enable cookie activity logging": "启用cookie活动日志",
    "Enable strictly necessary cookies": "启用严格必要的cookie",
    "Enter email subject": "输入电子邮件主题",
    "Enter the contact us URL for cookie inquiries": "输入联系我们的URL,以查询cookie",
    "Enter the contact us description for cookie inquiries": "输入联系我们描述,以查询cookie",
    "Enter the cookie consent description": "输入cookie同意描述",
    "Enter the main cookie consent title": "输入主要cookie同意标题",
    "Enter the strictly necessary cookies description": "输入严格必要的cookie描述",
    "Enter the strictly necessary cookies title": "输入严格必要的cookie标题",
    "Enter your credentials to access your account": "输入您的凭据访问您的帐户",
    "Failed to clear cache": "无法清除缓存",
    "Failed to save brand settings": "无法保存品牌设置",
    "Failed to save email settings": "无法保存电子邮件设置",
    "Failed to send test email": "无法发送测试邮件",
    "Failed to update storage settings": "无法更新存储设置",
    "File Type": "文件类型",
    "Flat Amount": "固定金额",
    "Invalid coupon code": "不有效的优惠券代码",
    "Loading media...": "媒体加载...",
    "Local Storage": "地方存储",
    "Local Storage Settings": "地方存储设置",
    "Manage application cache to improve performance": "管理应用程序缓存以提高性能",
    "Max Upload Size (KB)": "最大的上传大小 (KB)",
    "Meta Description is required": "需要提供元描述",
    "No currencies found": "没有货币",
    "No media files found": "没有找到媒体文件",
    "No payment methods available": "没有可用的付款方式",
    "Please select a payment method": "请选择一种付款方式",
    "Reject Request": "拒绝请求",
    "Route cache": "路线缓存",
    "Search media files...": "搜索媒体文件...",
    "Selected": "已选中的",
    "Storage Limit (GB)": "存储限制 (GB)",
    "Strictly Necessary Cookies": "严格必要的饼干",
    "This action cannot be undone.": "这种行动是不可撤销的.",
    "Toggle theme": "切换主题",
    "Uploaded": "上传的",
    "View Info": "查看信息",
    "View cache": "查看缓存",
    "Wasabi Access Key": "访问的关键",
    "Wasabi Secret Key": "瓦萨比的秘密钥匙",
    "Wasabi Storage Settings": "华沙比存储设置",
    "Yearly Price": "年价",
    "days": "时间",
    "files": "文件",
    "of cached data": "缓存数据的",
    "selected": "已选中的",
    "Start Date & Time": "开始日期和时间",
    "Application Name": "应用程序名称",
    "Add to favorites": "添加到最喜欢的",
    "The sales invoice has been created successfully.": "销售发票已经成功创建.",
    "The sales invoice details are updated successfully.": "销售发票的详细信息已成功更新.",
    "The sales invoice has been deleted.": "销售发票已经被删除.",
    "Create Sales Invoice": "创建销售发票",
    "Sales Invoice Details": "销售发票详情",
    "Company Address": "公司地址",
    "Sales Invoices": "销售发票",
    "Edit Sales Invoice": "编辑销售发票",
    "Your trial has been started.": "您的审判已经开始.",
    "Mail Notification Setting save sucessfully.": "邮件通知设置保存成功.",
    "Enter current password": "输入当前密码",
    "Confirm new password": "确认新密码",
    "Contact us": "联系我们",
    "Enter your email address": "输入您的电子邮件地址",
    "No Image": "没有图像",
    "available": "提供",
    " file(s) uploaded successfully": "文件已成功上传",
    "Clear filters": "清晰的过器",
    "Coupon has expired": "优惠券已经过期",
    "Coupon usage limit exceeded": "超出了使用券的限制",
    "Date Range": "时间范围",
    "Enter full name": "输入全名",
    "Enter your full name": "输入您的全名",
    "File not found": "没有找到文件",
    "File storage unavailable": "无法使用文件存储",
    "File validation failed": "文件验证失败",
    "Generating...": "产生一个...",
    "Media deleted successfully": "媒体成功删除",
    "No email templates found": "没有找到电子邮件模板",
    "Please check storage settings": "请检查存储设置",
    "Please delete files or upgrade plan": "请删除文件或升级计划",
    "Search file types...": "搜索文件类型",
    "Storage limit exceeded": "超过储存限制",
    "Unselect All": "删除所有",
    "Used At": "在",
    "Download PDF": "下载PDF",
    "Feature Name": "功能名称",
    "No users assigned": "没有分配用户",
    "Enter phone number": "输入电话号码",
    "Enter category name": "输入类别名称",
    "Leave blank to keep current password": "保持空白,以保持当前密码",
    "Delete Request": "删除请求",
    "All day": "一整天",
    "Design": "设计",
    "Edit Email Template": "编辑电子邮件模板",
    "Enter mobile number": "输入手机号码",
    "Enter plan name": "输入计划名称",
    "Max Users": "更多用户",
    "Please enter a valid email address.": "请输入一个有效的电子邮件地址.",
    "Role created successfully.": "角色已成功创建.",
    "Role deleted successfully.": "角色已成功删除.",
    "Role updated successfully.": "角色更新成功.",
    "Select start date": "选择开始日期",
    "Select type": "选择类型",
    "User created successfully.": "用户已成功创建.",
    "User deleted successfully.": "用户已成功删除.",
    "Version": "版本",
    "message": "消息",
    "Internal": "内部",
    "No messages yet": "没有消息",
    "Payment Terms": "付款条款",
    "Plan Details": "计划详情",
    "Type a message...": "输入一个消息...",
    "Type your message...": "输入您的信息...",
    "Urgent": "紧急情况",
    "PRICE": "价格",
    "Registration": "登记方式",
    "Drag and drop your files here, or click to browse": "拖放您的文件到这里, 或点击浏览",
    "Upload your files": "您的文件上传",
    "Creating account...": "创建一个账户...",
    "All Customers": "所有客户",
    "Enter company address": "输入公司地址",
    "Enter company name": "输入公司名称",
    "Enter telephone number": "输入电话号码",
    "monthly": "每月一次",
    "Invoice Items": "发票项目",
    "Submitting...": "提交的",
    "File Information": "文件信息",
    "Get started by uploading your first file": "开始上传您的第一个文件",
    "Go to Dashboard": "进入仪表板",
    "SSL": "美国",
    "TLS": "美国",
    "reCAPTCHA verification failed. Please try again.": "没有 reCAPTCHA 验证. 请再次尝试.",
    "Select decimal format": "选择小数格式",
    "Select date": "选择日期",
    "Select time": "选择时间",
    "Additional notes...": "其他说明...",
    "BILL TO": "没有",
    "Current file": "目前文件",
    "Enter full address": "输入完整地址",
    "No favicon selected": "没有选择的favicon",
    "Start Trial": "开始试验",
    "Send Reset Link": "发送重置链接",
    "Feature Image": "标记图像",
    "No orders found": "没有找到订单",
    "The plan has been deleted.": "计划已经被删除.",
    "Create one": "创建一个",
    "Plan Information": "计划信息",
    "Enter plan description": "输入计划描述",
    "Fixed Price": "固定价格",
    "No notification templates found": "没有发现通知模板",
    "Purchase Returns": "购买回报",
    "Return Items": "返回的项目",
    "Return Number": "返回号码",
    "Partial": "部分",
    "Return Reason": "返回原因",
    "Select file...": "选择一个文件...",
    "Wrong Item": "错误的项目",
    "yearly": "年度",
    "Enter category description": "输入类别描述",
    "Registered companies": "注册公司",
    "Directory created successfully": "文件目录成功创建",
    "End Date & Time": "终止日期和时间",
    "Transfers": "转移",
    "The sales return has been created successfully.": "销售回报已经成功创建.",
    "The sales return has been deleted.": "销售报表已经被删除.",
    "Manage Sales Returns": "管理销售回报",
    "Sales Returns": "销售回报",
    "Create Sales Return": "创建销售回报",
    "Download Receipt": "下载收据",
    "Accept All": "接受所有的人",
    "Select avatar image...": "选择一个化身图像...",
    "DISCOUNT": "折扣",
    "Filter by category": "按类别进行过",
    "Select image...": "选择一个图像...",
    "Delete Category": "删除类别",
    "Delete Coupon": "删除优惠券",
    "No categories found": "没有发现类别",
    "No coupons found": "没有找到优惠券",
    "Search categories...": "搜索类别",
    "Select product": "选择产品",
    "URL Slug": "网站地址",
    "Filter by status": "根据状态过",
    "Filter by type": "过器按类型",
    "+1234567890": "美国",
    "10 per page": "每页10个",
    "100 per page": "每页100个",
    "25 per page": "每页25个",
    "50 per page": "每页50元",
    "AWS Access Key ID must be a valid string.": "必须是一个有效的字符串.",
    "AWS Access Key ID must not exceed 255 characters.": "服务器的访问密钥ID不得超过255个字符.",
    "AWS Bucket must be a valid string.": "必须是一个有效的字符串.",
    "AWS Bucket must not exceed 255 characters.": "没有任何的AWS Bucket可以超过255个字符.",
    "AWS Default Region must be a valid string.": "必须是一个有效的字符串.",
    "AWS Default Region must not exceed 50 characters.": "预设区域的长度不得超过50个字符.",
    "AWS Endpoint must not exceed 500 characters.": "没有任何的AWS终端必须超过500个字符.",
    "AWS Secret Access Key must be a valid string.": "必须是一个有效的字符串.",
    "AWS Secret Access Key must not exceed 255 characters.": "必须使用AWS的秘密访问密钥,",
    "AWS URL must not exceed 500 characters.": "您的AWS URL不得超过500个字符.",
    "Accept Selected": "接受已选项",
    "Add a caption...": "添加一个标题...",
    "Add-On price updated successfully.": "添加价格更新成功.",
    "Add-on Installation": "附加程序安装",
    "Add-ons": "附加组件",
    "Add-ons Manager": "附加组件管理器",
    "Add-ons Progress": "添加程序的进展",
    "Admin Account": "管理员帐户",
    "Allow customers to pay via bank transfer": "允许客户通过银行转账支付",
    "Allowed file types are required.": "需要允许的文件类型.",
    "Allowed file types must be a valid string.": "允许的文件类型必须是一个有效的字符串.",
    "Allowed file types must not exceed 1000 characters.": "允许的文件类型不得超过1000个字符.",
    "App Cluster": "应用程序集群",
    "App Key": "应用程序密钥",
    "Appears as the clickable headline in search results": "在搜索结果中显示为可点击标题",
    "Appears below the title in search results. Optimal length: 120-160 characters": "在搜索结果中显示在标题下方.最佳长度:120-160个字符",
    "Application URL is required.": "需要应用程序的URL.",
    "Application name is required.": "需要使用应用程序名称.",
    "Application name must be a valid string.": "应用程序名称必须是一个有效的字符串.",
    "Application name must not exceed 255 characters.": "应用程序名称不得超过255个字符.",
    "Applying...": "申请的",
    "Approve Request": "批准请求",
    "Are you sure you want to approve this bank transfer request?": "您是否确定要批准此银行转账请求?",
    "Are you sure you want to delete this Helpdesk category?": "您确定要删除这个帮助桌类别吗?",
    "Are you sure you want to delete this bank transfer request? This action cannot be undone.": "您确定要删除此银行转账请求吗? 这项操作无法撤销.",
    "Are you sure you want to delete this category?": "你确定要删除这个类别吗?",
    "Are you sure you want to delete this coupon?": "你确定要删除这个优惠券吗?",
    "Are you sure you want to delete this demo item?": "您确定要删除这个示范项目吗?",
    "Are you sure you want to delete this demo type?": "你确定要删除这个示范类型吗?",
    "Are you sure you want to delete this message? This action cannot be undone.": "您确定要删除此消息吗? 这项操作无法撤消.",
    "Are you sure you want to delete this purchase invoice?": "你确定要删除这个购买发票吗?",
    "Are you sure you want to delete this reply?": "您确定要删除此回复吗?",
    "Are you sure you want to delete this role?": "您确定要删除这个角色吗?",
    "Are you sure you want to delete this ticket?": "你确定要删除这个票吗?",
    "Are you sure you want to delete this transfer?": "你确定要删除此转移吗?",
    "Are you sure you want to delete this user?": "你确定要删除这个用户吗?",
    "Are you sure you want to delete this warehouse?": "你确定要删除这个仓库吗?",
    "Are you sure you want to proceed?": "你确定你想继续吗?",
    "Are you sure you want to reject this bank transfer request?": "您确定您想要拒绝此银行转账请求吗?",
    "At least one file type must be selected": "必须选择至少一个文件类型",
    "Attach": "附加",
    "Back to Orders": "恢复命令",
    "Bank Transfer Instructions": "银行转账指令",
    "Bank Transfer Request Details": "银行转账请求详情",
    "Bank Transfer Requests": "银行转账请求",
    "Bank Transfer Settings": "银行转账设置",
    "Bank transfer requests will appear here when users submit them.": "银行转账请求将出现在此处,",
    "Bank transfer setting is required.": "需要设置银行转账.",
    "Bank transfer setting must be a valid string.": "银行转账设置必须是一个有效的字符串.",
    "Bank transfer setting must be on or off.": "银行转账设置必须开启或关闭.",
    "Bank transfer settings updated successfully": "银行转账设置更新成功",
    "Brand settings save successfully.": "品牌设置成功保存.",
    "Brand settings updated successfully": "品牌设置更新成功",
    "Cache cleared successfully": "缓存成功清除",
    "Calendar start day is required.": "需要在日历上开始日.",
    "Calendar start day must be a valid string.": "日历开始日必须是一个有效的字符串.",
    "Calendar start day must not exceed 20 characters.": "历日开始日的长度不得超过20个字符.",
    "Cannot delete English language": "无法删除英语语言",
    "Cannot disable English language": "不能禁用英语语言",
    "Card Expiry": "卡的到期时间",
    "Changing...": "改变了",
    "Check All": "查看所有",
    "Check server requirements": "检查服务器要求",
    "Check your email for a verification link": "查看您的电子邮件是否有验证链接",
    "Choose a user from the list to start messaging": "从列表中选择一个用户开始发送消息",
    "City must be a valid string.": "城市必须是一个有效的字符串.",
    "City must not exceed 100 characters.": "城市的长度不得超过100个字符.",
    "Clear Selection": "清晰的选择",
    "Comma-separated keywords relevant to your content": "关键字与您的内容相关的逗号分离",
    "Company Account": "公司账户",
    "Company Email": "公司电子邮件",
    "Company address must be a valid string.": "公司地址必须是一个有效的字符串.",
    "Company address must not exceed 500 characters.": "公司地址不得超过500个字符.",
    "Company name must be a valid string.": "公司名称必须是一个有效的字符串.",
    "Company name must not exceed 255 characters.": "公司名称不得超过255个字符.",
    "Company settings save successfully.": "公司设置成功保存.",
    "Company settings updated successfully": "公司设置更新成功",
    "Configure Pusher for real-time messaging and notifications": "配置推送器实时消息和通知",
    "Configure SEO settings to improve your website\\": "配置SEO设置以改善您的网站",
    "Configure bank transfer payment method for your customers": "为您的客户配置银行转账支付方式",
    "Configure environment": "配置环境",
    "Configure your company information and details": "配置您的公司信息和详细信息",
    "Configuring environment...": "配置环境...",
    "Confirm Action": "确认行动",
    "Confirming...": "确认了",
    "Contact us URL is required.": "需要使用联系我们的URL.",
    "Contact us URL must not exceed 500 characters.": "联系我们的URL不能超过500个字符.",
    "Contact us description is required.": "需要联系我们.",
    "Contact us description must be a valid string.": "联系我们描述必须是有效的字符串.",
    "Contact us description must not exceed 1000 characters.": "联系我们描述不能超过1000个字符.",
    "Content for": "内容为",
    "Continue to Dashboard": "继续到仪表板",
    "Cookie description is required.": "需要提供cookie描述.",
    "Cookie description must be a valid string.": "cookie描述必须是一个有效的字符串.",
    "Cookie description must not exceed 1000 characters.": " Cookie 描述不得超过 1000 个字符.",
    "Cookie settings save successfully.": "保存成功了",
    "Cookie settings updated successfully": "更新成功了cookie设置",
    "Cookie title is required.": "需要使用cookie标题.",
    "Cookie title must be a valid string.": "cookie标题必须是一个有效的字符串.",
    "Cookie title must not exceed 255 characters.": " Cookie 标题不得超过 255 个字符.",
    "Country code is required.": "需要提供国家代码.",
    "Country code must be a valid string.": "国家代码必须是一个有效的字符串.",
    "Country code must be exactly 2 characters.": "国家代码必须是2个字符.",
    "Country must be a valid string.": "必须是一个有效的字符串.",
    "Country must not exceed 100 characters.": "国家的字数不得超过100个.",
    "Coupon applied successfully!": "优惠券成功使用!",
    "Coupon code is required.": "需要使用优惠券代码.",
    "Coupon code must be a valid string.": "优惠券代码必须是一个有效的字符串.",
    "Coupon code must not exceed 50 characters.": "优惠券代码不得超过50个字符.",
    "Coupon name is required.": "需要使用券的姓名.",
    "Coupon name must be a valid string.": "优惠券名称必须是一个有效的字符串.",
    "Coupon name must not exceed 255 characters.": "券名字不得超过255个字符.",
    "Create Demo Item": "创建一个示范项目",
    "Create Demo Type": "创建一个演示类型",
    "Create Demo Type Category": "创建演示类型类别",
    "Create Helpdesk Category": "创建一个帮助桌类别",
    "Create New Demo Item": "创建一个新的示范项目",
    "Create New Demo Type": "创建一个新的演示类型",
    "Create New Warehouse": "创建一个新仓库",
    "Create Purchase Invoice": "创建购买发票",
    "Create default roles and permissions": "创建默认的角色和权限",
    "Create users": "创建用户",
    "Create users here.": "在这里创建用户.",
    "Create your first plan to get started": "创建您的第一个计划开始",
    "Currency settings save successfully.": "货币设置成功保存.",
    "Currency symbol position is required.": "需要使用货币符号位置.",
    "Currency symbol position must be a valid string.": "货币符号位置必须是一个有效的字符串.",
    "Currency symbol position must not exceed 10 characters.": "货币符号位置不得超过10个字符.",
    "Currency symbol space must be true or false.": "货币符号空间必须是真或假.",
    "Currency symbol space setting is required.": "需要设置货币符号空间.",
    "Custom color must be a valid string.": "必须是有效的字符串.",
    "Custom color must not exceed 50 characters.": "定制颜色不应超过50个字符.",
    "Customer Preview": "客户预览",
    "Customize your application": "定制您的应用程序",
    "DETAILS": "详情",
    "Dark logo must be a valid string.": "必须是有效的字符串.",
    "Dark logo path is too long.": "暗标志路径太长了.",
    "Database Connection": "数据库连接",
    "Database Host": "数据库主机",
    "Database Name": "数据库名称",
    "Database Password": "数据库密码",
    "Database Port": "数据库端口",
    "Database Setup": "数据库的设置",
    "Database Username": "数据库用户名",
    "Database connection must be a valid string.": "数据库连接必须是一个有效的字符串.",
    "Database connection type is required.": "需要数据库连接类型.",
    "Database host is required for non-SQLite connections.": "对于非SQLite连接,需要数据库主机.",
    "Database host must be a valid string.": "数据库主机必须是一个有效的字符串.",
    "Database name is required.": "需要数据库名称.",
    "Database name must be a valid string.": "数据库名称必须是一个有效的字符串.",
    "Database password must be a valid string.": "数据库密码必须是一个有效的字符串.",
    "Database port is required for non-SQLite connections.": "对于非SQLite连接,需要使用数据库端口.",
    "Database port must be a valid number.": "数据库端口必须是一个有效的号码.",
    "Database username is required for non-SQLite connections.": "对于非SQLite连接,需要数据库用户名.",
    "Database username must be a valid string.": "数据库用户名必须是一个有效的字符串.",
    "Date format is required.": "需要采用日期格式.",
    "Date format must be a valid string.": "必须是有效的字符串.",
    "Date format must not exceed 50 characters.": "日期格式不得超过50个字符.",
    "Decimal format is required.": "需要使用十进制格式.",
    "Decimal format must be a valid string.": "十进制格式必须是一个有效的字符串.",
    "Decimal format must not exceed 10 characters.": "十进制格式的长度不得超过10个字符.",
    "Decimal separator is required.": "需要使用分位数符号.",
    "Decimal separator must be a valid string.": "十进制分隔符必须是一个有效的字符串.",
    "Decimal separator must not exceed 5 characters.": "十进制分离符的长度不得超过5个字符.",
    "Default Login Credentials": "默认的登录凭据",
    "Default currency is required.": "需要默认货币.",
    "Default currency must be a valid string.": "默认货币必须是一个有效的字符串.",
    "Default currency must not exceed 10 characters.": "默认货币不能超过10个字符.",
    "Default language is required.": "需要默认语言.",
    "Default language must be a valid string.": "默认语言必须是一个有效的字符串.",
    "Default language must not exceed 10 characters.": "默认语言的长度不得超过10个字符.",
    "Delete Demo Item": "删除示范项目",
    "Delete Demo Type": "删除示范类型",
    "Delete Message": "删除消息",
    "Delete Purchase Invoice": "删除购买发票",
    "Delete Reply": "删除回复",
    "Delete Ticket": "删除票据",
    "Delete Transfer": "删除转移",
    "Delete User": "删除用户",
    "Delete Warehouse": "删除仓库",
    "Demo Items": "演示项目",
    "Demo Items List": "演示项目列表",
    "Demo Type": "演示类型",
    "Demo Type Categories": "演示类型类别",
    "Demo Type Categories List": "演示类型类别列表",
    "Demo Type Category": "演示类型类别",
    "Demo Types": "演示类型",
    "Demo Types List": "演示类型列表",
    "Demo item created successfully.": "演示项目成功创建.",
    "Demo item deleted successfully.": "演示项目已成功删除.",
    "Demo item updated successfully.": "演示项目更新成功.",
    "Demo type category created successfully.": "演示类型类别已成功创建.",
    "Demo type category deleted successfully.": "演示类型类别已成功删除.",
    "Demo type category updated successfully.": "演示类型类别更新成功.",
    "Demo type created successfully.": "演示类型成功创建.",
    "Demo type deleted successfully.": "演示类型已成功删除.",
    "Demo type updated successfully.": "演示类型更新成功.",
    "Describe your issue in detail": "详细描述你的问题",
    "Description must be a valid string.": "描述必须是一个有效的字符串.",
    "Description: 150-160 characters": "描述: 150-160个字符",
    "Directory name is required.": "需要使用目录名称.",
    "Directory name must be a valid string.": "目录名称必须是一个有效的字符串.",
    "Directory name must not exceed 255 characters.": "目录名称不得超过255个字符.",
    "Disable Module": "禁用模块",
    "Discount amount is required.": "需要使用折扣金额.",
    "Discount must be a valid number.": "折扣必须是一个有效的数字.",
    "Discount must be at least 0.": "折扣必须至少为0.",
    "Discount type is required.": "需要使用折扣类型.",
    "Discount type must be percentage, flat, or fixed.": "折扣类型必须是百分比,平价或固定.",
    "Do not close this page during the update": "在更新期间不要关闭此页面",
    "Download Cookie Data": "下载 Cookie 数据",
    "Each file is required.": "每个文件都需要.",
    "Each item must be a valid file.": "每个项目必须是一个有效的文件.",
    "Edit Demo Item": "编辑示范项目",
    "Edit Demo Type": "编辑演示类型",
    "Edit Demo Type Category": "编辑演示类型类别",
    "Edit Helpdesk Category": "编辑帮助桌类别",
    "Edit Notification Template": "编辑通知模板",
    "Edit Purchase Invoice": "编辑购买发票",
    "Edit Support Ticket": "编辑支持门票",
    "Email From Name": "电子邮件来自名称",
    "Email address is required.": "需要一个电子邮件地址.",
    "Email content is required.": "电子邮件内容是必要的.",
    "Email content must be a valid string.": "电子邮件内容必须是一个有效的字符串.",
    "Email driver is required.": "需要一个电子邮件驱动程序.",
    "Email driver must be a valid string.": "电子邮件驱动程序必须是一个有效的字符串.",
    "Email driver must not exceed 50 characters.": "电子邮件驱动程序的长度不得超过50个字符.",
    "Email encryption is required.": "需要加密电子邮件.",
    "Email encryption must be a valid string.": "电子邮件加密必须是一个有效的字符串.",
    "Email encryption must not exceed 10 characters.": "电子邮件加密的长度不得超过10个字符.",
    "Email from name must be a valid string.": "电子邮件从名字必须是一个有效的字符串.",
    "Email from name must not exceed 255 characters.": "电子邮件中的名称不得超过255个字符.",
    "Email must be a valid string.": "电子邮件必须是一个有效的字符串.",
    "Email must not exceed 255 characters.": "电子邮件的长度不得超过255个字符.",
    "Email provider is required.": "需要提供电子邮件服务.",
    "Email provider must be a valid string.": "电子邮件提供者必须是一个有效的字符串.",
    "Email provider must not exceed 50 characters.": "电子邮件提供商的字数不得超过50个.",
    "Email settings save successfully.": "电子邮件设置成功保存.",
    "Email subject is required.": "电子邮件主题是必须的.",
    "Email subject must be a valid string.": "电子邮件主题必须是一个有效的字符串.",
    "Email template content not found": "没有找到电子邮件模板内容",
    "Email templates will appear here.": "电子邮件模板将出现在这里.",
    "Email verification not required": "没有电子邮件验证要求",
    "Email verification setting is required.": "需要设置电子邮件验证.",
    "Email verification setting must be on or off.": "电子邮件验证设置必须是开启或关闭的.",
    "Enable Bank Transfer": "启用银行转账",
    "Enable Cookie Popup": "启用 Cookie 弹出窗口",
    "Enable Module": "启用模块",
    "Enable Registration": "启用注册",
    "Enable logging must be true or false.": "必须是真或假.",
    "Enable logging setting is required.": "需要启用日志设置.",
    "Enter bank transfer instructions. Use <br\/> for line breaks.": "输入银行转账说明.使用<br\/>来打断线路.",
    "Enter company email": "输入公司电子邮件",
    "Enter coupon description": "输入优惠券描述",
    "Enter demo item name": "输入示范项目的名称",
    "Enter demo type name": "输入演示类型名称",
    "Enter directory name...": "输入目录名称",
    "Enter discount value": "输入折扣值",
    "Enter email content with HTML and variables": "使用HTML和变量输入电子邮件内容",
    "Enter email from name": "输入电子邮件",
    "Enter max users": "输入最大用户数",
    "Enter monthly price": "输入一个月的价格",
    "Enter notification content with variables": "输入可变的通知内容",
    "Enter notification subject": "输入通知主题",
    "Enter page title for search engines": "输入页面标题用于搜索引擎",
    "Enter registration number": "输入注册号码",
    "Enter role label": "输入角色标签",
    "Enter role name": "输入角色名称",
    "Enter storage limit in GB": "输入GB的存储限制",
    "Enter ticket title": "输入票的标题",
    "Enter trial days": "输入试用日期",
    "Enter warehouse name": "输入仓库名称",
    "Enter yearly price": "输入年度价格",
    "Enter your information to get started": "输入您的信息开始",
    "Enter your new password to complete the reset": "输入您的新密码以完成重置",
    "Environment Configuration": "环境配置",
    "Excluded modules must be a valid list.": "排除的模块必须是一个有效的列表.",
    "Expires on": "截止时间",
    "Expiry": "截止时间",
    "Expiry date must be after today.": "截止日期必须在今天之后.",
    "Failed to clear cache: ": "无法清除缓存:",
    "Failed to create language": "无法创建语言",
    "Failed to create language: :error": "无法创建语言::错误",
    "Failed to delete language: :error": "无法删除语言::错误",
    "Failed to optimize site: ": "无法优化网站:",
    "Failed to save SEO settings": "无法保存SEO设置",
    "Failed to save company settings": "无法保存公司设置",
    "Failed to save cookie settings": "无法保存cookie设置",
    "Failed to save currency settings": "无法保存货币设置",
    "Failed to save package translations: :error": "无法保存包翻译::错误",
    "Failed to save storage settings": "无法保存存储设置",
    "Failed to save system settings": "无法保存系统设置",
    "Failed to save translations: :error": "无法保存翻译:错误",
    "Failed to send test email: :error": "无法发送测试邮件::错误",
    "Failed to update language status: :error": "无法更新语言状态::错误",
    "Favicon must be a valid string.": "必须是一个有效的字符串.",
    "Favicon path is too long.": "形形的路径太长了.",
    "Features enabled:": "已启用的功能:",
    "File Permissions": "文件权限",
    "File format not supported : :extension": "不支持的文件格式:",
    "File size cannot exceed 50MB.": "文件大小不得超过50MB.",
    "File size cannot exceed :max KB.": "文件大小不得超过:max KB.",
    "File too large : :extension": "文件太大了:",
    "File type not allowed : :extension": "文件类型不允许:",
    "File type not allowed: :type": "不允许的文件类型:",
    "Files must be provided as an array.": "必须提供文件作为数组.",
    "Filter Orders": "过器的顺序",
    "Filter by IP address": "根据IP地址进行过",
    "Filter by User": "根据用户过",
    "Filter by city": "按城市过",
    "Filter by code": "根据代码进行过",
    "Filter by demo type": "根据演示类型进行过",
    "Filter by email": "通过电子邮件过",
    "Filter by featured": "根据特色进行过",
    "Filter by login status": "根据登录状态进行过",
    "Filter by module": "根据模块进行过",
    "Filter by priority": "根据优先级进行过",
    "Filter by role": "根据角色进行过",
    "Filter by user name": "根据用户名进行过",
    "Filter by vendor": "根据供应商进行过",
    "Filter by warehouse": "根据仓库进行过",
    "Final Amount": "最终金额",
    "Fix Permissions": "修复权限",
    "Fix Permissions First": "首先修复权限",
    "Fix Requirements First": "首先确定要求",
    "Float number must be true or false.": "浮数必须是真或假.",
    "Float number setting is required.": "需要设置浮动数.",
    "Footer text is required.": "需要使用脚注.",
    "Footer text must be a valid string.": "脚注文本必须是一个有效的字符串.",
    "Footer text must not exceed 500 characters.": "脚注文本的长度不得超过500个字符.",
    "Forever": "一直到永远",
    "Format: +[country code][phone number]": "格式: +[国家代码][电话号码]",
    "Free plan has been assigned successfully.": "免费计划已成功分配.",
    "From address is required.": "需要从地址.",
    "From address must be a valid string.": "从地址必须是一个有效的字符串.",
    "From address must not exceed 255 characters.": "您的地址不应超过255个字符.",
    "From email address is required.": "需要来自电子邮件地址.",
    "From email address must not exceed 255 characters.": "电子邮件地址的长度不得超过255个字符.",
    "Generating PDF...": "创建一个PDF...",
    "Get started by creating your first coupon.": "创建您的第一张优惠券.",
    "Get started by creating your first demo item.": "创建一个示范项目.",
    "Get started by creating your first demo type category.": "创建第一个演示类型的类别.",
    "Get started by creating your first demo type.": "创建一个初始的示范类型.",
    "Get started by creating your first purchase invoice.": "创建您的第一个购买发票.",
    "Get started by creating your first role.": "首先要创建自己的角色.",
    "Get started by creating your first support ticket.": "创建您的第一个支持票.",
    "Get started by creating your first transfer.": "通过创建您的第一个转移开始.",
    "Get started by creating your first user.": "创建您的第一个用户.",
    "Get started by creating your first warehouse.": "创建你的第一个仓库.",
    "Get your Pusher credentials from": "通过",
    "Hide Preview": "隐藏预览",
    "Image displayed when sharing on social media. Recommended: 1200x630px": "在社交媒体上分享时显示的图像. 推:1200x630px",
    "Image: 590x300px works well": "图片: 590x300px 效果很好",
    "Important Notice": "重要通知",
    "Important Security Note": "重要安全说明",
    "Include target keywords early": "尽早包括目标关键词",
    "Included modules must be a valid list.": "包含的模块必须是一个有效的列表.",
    "Install Add-ons": "安装附加程序",
    "Installation - Add-ons": "安装 - 附加组件",
    "Installation - Database Setup": "安装 - 数据库设置",
    "Installation - Environment": "环境",
    "Installation - Permissions": "装机 - 许可证",
    "Installation - Requirements": "装置 - 要求",
    "Installation - Welcome": "装机 - 欢迎",
    "Installation Complete": "已完成安装",
    "Installation Complete!": "装机完成!",
    "Installation Steps": "装配步骤",
    "Installed": "已安装",
    "Installing...": "装机时间:",
    "Instant messaging": "快速通讯",
    "Instructions must be a valid string.": "指令必须是一个有效的字符串.",
    "Instructions must not exceed 2000 characters.": "说明书的长度不得超过2000个字符.",
    "Internal Note": "内部注释",
    "Invalid language": "没有有效的语言",
    "Invalid translation file": "没有有效的翻译文件",
    "Landing page is accessible": "登陆页面是可以访问的",
    "Landing page is disabled": "登陆页面已关闭",
    "Landing page setting is required.": "需要设置登陆页面.",
    "Landing page setting must be on or off.": "登陆页面设置必须是开启或关闭的.",
    "Language code is required.": "需要使用语言代码.",
    "Language code must be a valid string.": "语言代码必须是一个有效的字符串.",
    "Language code must not exceed 10 characters.": "语言代码不应超过10个字符.",
    "Language created successfully": "语言成功创建",
    "Language is required.": "语言是必要的.",
    "Language must be a valid string.": "语言必须是一个有效的字符串.",
    "Language name is required.": "需要使用语言名称.",
    "Language name must be a valid string.": "语言名称必须是一个有效的字符串.",
    "Language name must not exceed 255 characters.": "语言名称不得超过255个字符.",
    "Layout direction must be a valid string.": "布局方向必须是一个有效的字符串.",
    "Layout direction must not exceed 50 characters.": "布局方向不得超过50个字符.",
    "Leave Login As User": "留下用户登录",
    "Light logo must be a valid string.": "必须是一个有效的字符串.",
    "Light logo path is too long.": "标志的路径太长了.",
    "Limit per user must be a valid number.": "每个用户的限制必须是一个有效的数字.",
    "Limit per user must be at least 1.": "每位用户的限制必须至少为1.",
    "Limited": "有限的",
    "Live updates": "实时更新",
    "Loading messages...": "消息正在加载...",
    "Location & Device": "位置和设备",
    "Login As User": "作为用户登录",
    "Login History": "登录历史记录",
    "Login Status": "登录状态",
    "Manage Media Library": "管理媒体库",
    "Manage Purchase Invoices": "管理购买发票",
    "Manage Support Tickets": "管理支持门票",
    "Manage Transfers": "管理转账",
    "Manage Warehouses": "管理仓库",
    "Maximum spend amount exceeded": "超过了最高支出额度",
    "Maximum spend must be a valid number.": "必须是有效的数值.",
    "Maximum spend must be at least 0.": "最多的支出必须至少为0.",
    "Maximum upload size is required.": "需要最大上传大小.",
    "Maximum upload size must be a number.": "必须是一个数字.",
    "Maximum upload size must be at least 1 MB.": "传输的最大大小必须至少为1MB.",
    "Media moved successfully": "媒体成功移动",
    "Message cannot be empty.": "消息不能是空的.",
    "Message cannot exceed 1000 characters.": "消息不能超过1000个字符.",
    "Message not found": "没有找到消息",
    "Message sent successfully!": "消息成功发送!",
    "Message updated successfully.": "消息更新成功.",
    "Meta Title is required": "需要使用Meta标题",
    "Meta description is required.": "需要进行元描述.",
    "Meta description must be a valid string.": "超级描述必须是一个有效的字符串.",
    "Meta description must not exceed 160 characters.": "超级描述不得超过160个字符.",
    "Meta image must be a valid string.": "超级图像必须是一个有效的字符串.",
    "Meta image path is too long.": "超图像路径太长了.",
    "Meta keywords are required.": "需要使用元关键字.",
    "Meta keywords must be a valid string.": "关键字必须是一个有效的字符串.",
    "Meta keywords must not exceed 500 characters.": "关键字的长度不得超过500个字符.",
    "Meta title is required.": "需要一个元标题.",
    "Meta title must be a valid string.": "超标题必须是一个有效的字符串.",
    "Meta title must not exceed 100 characters.": "标题的长度不得超过100个字符.",
    "Migrations to run": "迁移到运行",
    "Minimum spend amount not met": "没有达到最低支出额度",
    "Minimum spend must be a valid number.": "最低支出必须是一个有效的数字.",
    "Minimum spend must be at least 0.": "最低的支出必须至少为0.",
    "Name that appears in the ": "在\"世界杯\"中出现的名称",
    "Net 30 Days": "净30天",
    "New Folder": "新的文件",
    "New users can register accounts": "新用户可以注册账户",
    "No Expiry": "没有过期",
    "No active plans found": "没有发现活跃计划",
    "No add-ons are available.": "没有附加功能.",
    "No add-ons found": "没有发现附加项",
    "No add-ons match your search criteria.": "没有任何附加功能符合您的搜索标准.",
    "No bank transfer requests found": "没有发现银行转账请求",
    "No demo items found": "没有发现示范项目",
    "No demo types found": "没有发现示范类型",
    "No instructions provided": "没有提供说明",
    "No login history found": "没有找到登录历史记录",
    "No login records available.": "没有可用的登录记录.",
    "No messages yet. Start the conversation!": "没有消息. 开始对话!",
    "No options found.": "没有找到任何选项.",
    "No pending migrations found. Your system is running the latest version.": "没有发现正在进行的迁移. 您的系统正在运行最新版本.",
    "No purchase invoices found": "没有购买发票",
    "No records match your current filters or search criteria.": "没有记录与您当前的过器或搜索标准相匹配.",
    "No results found for ": "没有发现结果",
    "No roles found": "没有找到角色",
    "No tickets found": "没有找到门票",
    "No transfers found": "没有发现转移",
    "No usage records found": "没有发现使用记录",
    "No users": "没有用户",
    "No warehouses found": "没有找到仓库",
    "Not Featured": "没有特色",
    "Not Refunded": "没有退款",
    "Not Writable": "不能写",
    "Notification content is required.": "需要提供通知内容.",
    "Notification content must be a valid string.": "通知内容必须是一个有效的字符串.",
    "Notification templates will appear here.": "通知模板将出现在这里.",
    "Only ZIP files are allowed.": "只有ZIP文件是允许的.",
    "Only modules from your current subscription package are shown. To access more modules, upgrade your subscription.": "只有您当前订阅包中的模块显示. 为了访问更多的模块,请升级您的订阅.",
    "Only pending requests can be deleted.": "只有待处理的请求可以被删除.",
    "Only showing {{count}} modules from your subscription. Contact admin to access more modules.": "仅显示您订阅的模块. 联系管理员访问更多的模块.",
    "Only specified file types are allowed": "仅允许指定文件类型",
    "Only specified file types are allowed: :type": "仅允许指定文件类型:",
    "Optimize Site": "优化网站",
    "Optimizing...": "优化...",
    "Or continue with": "或继续",
    "Order Information": "订单信息",
    "Orders will appear here when customers make purchases.": "客户购买时,订单会出现在此处.",
    "Original user not found": "没有找到原始用户",
    "PAYMENT TERMS": "付款条件",
    "PURCHASE INVOICE": "购买发票",
    "Package not found or disabled": "没有找到或禁用包",
    "Package translations are required.": "需要提供包装翻译.",
    "Package translations must be a valid array.": "包翻译必须是一个有效的数组.",
    "Password is required.": "需要使用密码.",
    "Password must be a valid string.": "密码必须是一个有效的字符串.",
    "Pay via bank transfer": "通过银行转账支付",
    "Payment receipt is required.": "需要支付的收据.",
    "Pending Updates": "待更新的文件",
    "Permission denied : :extension": "拒绝许可:",
    "Pin Limit Reached": "达到了引脚的极限",
    "Pin chat": "聊",
    "Plan Expire Date": "计划的到期日期",
    "Plan payment request send successfully.": "计划付款请求成功发送.",
    "Please backup your database before proceeding": "在继续之前请备份您的数据库",
    "Please change the default passwords after login and delete the installer files from your server.": "请在登录后更改默认密码, 并从您的服务器删除安装文件.",
    "Please complete the reCAPTCHA verification.": "请完成reCAPTCHA验证.",
    "Please confirm your password to continue": "请确认您的密码继续",
    "Please enter a valid AWS URL.": "请输入一个有效的AWS URL.",
    "Please enter a valid AWS endpoint URL.": "请输入一个有效的 AWS 终端网址.",
    "Please enter a valid URL for terms and conditions.": "请输入一个有效的URL来查看条款和条件.",
    "Please enter a valid Wasabi URL.": "请输入一个有效的 Wasabi URL.",
    "Please enter a valid application URL.": "请输入一个有效的申请URL.",
    "Please enter a valid contact us URL.": "请输入一个有效的联系我们的URL.",
    "Please enter a valid expiry date.": "请输入有效的到期日期.",
    "Please enter a valid from email address.": "请输入一个有效的电子邮件地址.",
    "Please provide a message or attachment.": "请提供一个消息或附件.",
    "Please select a user to send message to.": "请选择一个用户发送消息.",
    "Please select at least one file to upload.": "请选择至少一个文件上传.",
    "Please upload payment receipt": "请上传付款证明",
    "Post Invoice": "邮寄发票",
    "Purchase Invoice": "购买发票",
    "Purchase Invoice Details": "购买发票详情",
    "Purchase Invoice Items": "购买发票项目",
    "Purchase Invoices": "购买发票",
    "Pusher App Cluster is required.": "需要使用推进应用程序集群.",
    "Pusher App Cluster must be a valid string.": "推送应用程序集群必须是一个有效的字符串.",
    "Pusher App Cluster must not exceed 20 characters.": "推进应用程序集群的长度不得超过20个字符.",
    "Pusher App ID is required.": "需要使用推送者应用程序ID.",
    "Pusher App ID must be a valid string.": "推送应用程序ID必须是一个有效的字符串.",
    "Pusher App ID must not exceed 50 characters.": "推送器应用程序ID不得超过50个字符.",
    "Pusher App Key is required.": "需要使用推进器应用密钥.",
    "Pusher App Key must be a valid string.": "推送应用程序密钥必须是一个有效的字符串.",
    "Pusher App Key must not exceed 100 characters.": "推进应用程序密钥的长度不得超过100个字符.",
    "Pusher App Secret is required.": "推进应用程序的秘密是必要的.",
    "Pusher App Secret must be a valid string.": "推送应用程序秘密必须是一个有效的字符串.",
    "Pusher App Secret must not exceed 100 characters.": "推送应用程序秘密不能超过100个字符.",
    "Pusher enables real-time messaging and notifications in your application.": "推送器可以在应用程序中实现实时消息和通知.",
    "Pusher settings saved successfully.": "已成功保存推进器设置.",
    "Quick Settings": "快速设置",
    "Real-time Features": "实时特征",
    "Real-time notifications": "实时通知",
    "Redirecting to dashboard...": "转向仪表板",
    "Registration is disabled": "已禁用注册",
    "Registration number must be a valid string.": "登记号必须是一个有效的字符串.",
    "Registration number must not exceed 100 characters.": "登记号码不得超过100个字符.",
    "Registration setting is required.": "需要注册设置.",
    "Registration setting must be on or off.": "必须启动或关闭注册设置.",
    "Remove from favorites": "从最喜欢的删除",
    "Reply deleted successfully": "已成功删除",
    "Resetting...": "恢复一个...",
    "Role cannot be changed after user creation": "在创建用户后不能更改角色",
    "Roles List": "角色列表",
    "Run Update": "运行更新",
    "Run database migrations": "运行数据库迁移",
    "Run the following commands to fix permissions": "运行下列命令来修复权限",
    "SEO Preview": "搜索引擎预览",
    "SEO Tips": "搜索引擎优化技巧",
    "SEO settings save successfully.": "搜索引擎优化设置成功保存.",
    "SEO settings updated successfully": "优化设置更新成功",
    "SHIP TO": "转发给",
    "SHIPPING ADDRESS": "发货地址",
    "SMTP host is required.": "需要使用SMTP主机.",
    "SMTP host must be a valid string.": "SMTP主机必须是一个有效的字符串.",
    "SMTP host must not exceed 255 characters.": " SMTP 主机的长度不得超过 255 个字符.",
    "SMTP password must be a valid string.": "必须是一个有效的SMTP密码字符串.",
    "SMTP password must not exceed 255 characters.": " SMTP 密码的长度不得超过 255 个字符.",
    "SMTP port is required.": "需要使用SMTP端口.",
    "SMTP port must be a valid string.": "SMTP端口必须是一个有效的字符串.",
    "SMTP port must not exceed 10 characters.": " SMTP 端口的长度不得超过 10 个字符.",
    "SMTP username is required.": "需要使用 SMTP 用户名.",
    "SMTP username must be a valid string.": "SMTP用户名必须是一个有效的字符串.",
    "SMTP username must not exceed 255 characters.": " SMTP 用户名的长度不得超过 255 个字符.",
    "Same as vendor address": "与供应商地址相同",
    "Search add-ons...": "搜索附加组件",
    "Search by invoice number...": "根据发票号进行搜索...",
    "Search by order number...": "搜索按订单号码进行...",
    "Search by user name...": "搜索用户名",
    "Search coupons...": "搜索优惠券...",
    "Search demo items...": "搜索示范物品",
    "Search demo types...": "搜索示范类型的",
    "Search email templates...": "搜索电子邮件模板",
    "Search notification templates...": "搜索通知模板",
    "Search orders...": "搜查令...",
    "Search roles...": "搜索角色",
    "Search tickets...": "搜查门票...",
    "Search transfers...": "搜索转移...",
    "Search warehouses...": "搜查仓库...",
    "Seed initial data": "种子初始数据",
    "Select Vendor": "选择提供商",
    "Select ZIP files to upload": "选择要上传的 ZIP 文件",
    "Select a conversation": "选择一个对话",
    "Select categories": "选择类别",
    "Select dark mode logo...": "选择暗模式标志",
    "Select date time": "选择日期时间",
    "Select date time range": "选择日期时间范围",
    "Select demo type": "选择演示类型",
    "Select favicon...": "选择一个小图标...",
    "Select from warehouse first": "首先从仓库中选择",
    "Select image for social media sharing...": "选择图片用于社交媒体分享...",
    "Select light mode logo...": "选择光模式标识",
    "Select product first": "首先选择产品",
    "Select transfer date": "选择转移日期",
    "Select {{label}}": "选择一个标签",
    "Select...": "选择一个...",
    "Selected Files": "已选中的文件",
    "Selected directory does not exist.": "没有选择的目录.",
    "Selected user does not exist.": "没有选择的用户.",
    "Server Requirements": "服务器要求",
    "Setting up Database...": "建立数据库...",
    "Setting up database...": "建立一个数据库...",
    "Setup Database": "设置数据库",
    "Setup database": "设置数据库",
    "Setup system settings": "设置系统设置",
    "Show Preview": "显示预览",
    "Show cookie consent popup to visitors": "显示 Cookie 许可弹出窗口",
    "Showing results for ": "显示了",
    "Sidebar style must be a valid string.": "侧风格必须是一个有效的字符串.",
    "Sidebar style must not exceed 50 characters.": "侧的字体不应超过50个字符.",
    "Sidebar variant must be a valid string.": "侧变量必须是一个有效的字符串.",
    "Sidebar variant must not exceed 50 characters.": "侧变体不应超过50个字符.",
    "Signing in...": "在登录...",
    "Site optimized successfully.": "网站优化成功.",
    "Social Media Preview": "社交媒体预览",
    "Start Installation": "开始安装",
    "Start the conversation by sending a message below.": "通过下面的消息开始对话.",
    "Start typing...": "开始打字...",
    "State must be a valid string.": "状态必须是一个有效的字符串.",
    "State must not exceed 100 characters.": "声明的长度不得超过100个字符.",
    "Status is required.": "需要一个状态.",
    "Status must be a valid string.": "状态必须是一个有效的字符串.",
    "Status must be approved, rejected, or pending.": "必须批准,拒绝或待处理.",
    "Status must be true or false.": "状态必须是真或假.",
    "Storage error : :extension": "存储错误: 扩展",
    "Storage settings save successfully.": "存储设置成功保存.",
    "Storage settings updated successfully": "存储设置更新成功",
    "Storage type is required.": "需要存储类型.",
    "Storage type must be a valid string.": "存储类型必须是一个有效的字符串.",
    "Storage type must be local, aws_s3, or wasabi.": "存储类型必须是本地,aws_s3或瓦萨比.",
    "Strictly cookie description is required.": "严格要求使用cookie描述.",
    "Strictly cookie description must be a valid string.": "严格的cookie描述必须是一个有效的字符串.",
    "Strictly cookie description must not exceed 1000 characters.": "严格的 Cookie 描述不得超过 1000 个字符.",
    "Strictly cookie title is required.": "严格要求使用cookie标题.",
    "Strictly cookie title must be a valid string.": "严格地说,cookie标题必须是一个有效的字符串.",
    "Strictly cookie title must not exceed 255 characters.": "严格地说,cookie标题不能超过255个字符.",
    "Strictly necessary cookies must be true or false.": "严格必要的cookie必须是真或假的.",
    "Strictly necessary cookies setting is required.": "严格必要的cookie设置是必要的.",
    "Subscribe to": "订阅",
    "Subscribe to Plan": "订阅计划",
    "Subscription Limited": "订阅限制",
    "Super Admin Access": "管理员访问",
    "Support for multiple ZIP files": "支持多个ZIP文件",
    "System Updater": "系统更新器",
    "System is up to date": "系统是最新的",
    "System settings save successfully.": "系统设置成功保存.",
    "System settings updated successfully": "系统设置更新成功",
    "System updated successfully!": "系统更新成功!",
    "Technology": "技术",
    "Telephone must be a valid string.": "电话必须是一个有效的字符串.",
    "Telephone must not exceed 20 characters.": "电话号码的长度不得超过20个字符.",
    "Template Details": "模板详情",
    "Terms & Conditions URL": "条款和条件的URL",
    "Terms and conditions URL must not exceed 500 characters.": "条款和条件的URL不得超过500个字符.",
    "Test Items": "测试项目",
    "Test Settings": "测试设置",
    "Test email sent successfully to :email": "试验邮件成功发送到:邮件",
    "Thanks for signing up! Please verify your email address by clicking the link we sent you.": "感谢您的报名!请通过点击我们发送的链接来验证您的电子邮件地址.",
    "The bank transfer request Reject successfully.": "银行转账请求成功被拒绝.",
    "The coupon details are updated successfully.": "优惠券详情已成功更新.",
    "The coupon has been created successfully.": "已成功创建了优惠券.",
    "The coupon has been deleted.": "已经删除了.",
    "The directory details are updated successfully.": "目录详细信息已成功更新.",
    "The directory has been created successfully.": "目录已成功创建.",
    "The directory has been deleted.": "文件目录已经被删除.",
    "The following database migrations are pending and need to be executed:": "下列数据库迁移正在等待,需要执行:",
    "The helpdesk category has been created successfully.": "帮助服务器类别已成功创建.",
    "The helpdesk category has been deleted.": "帮助服务类别已被删除.",
    "The helpdesk category has been updated successfully": "帮助服务器类别已成功更新",
    "The language code already exists": "语言代码已经存在",
    "The language has been created successfully.": "语言已经成功创建.",
    "The language has been deleted.": "语言已被删除.",
    "The language status updated successfully.": "语言状态更新成功.",
    "The media has been deleted.": "媒体已经被删除.",
    "The media moved successfully.": "媒体的行动取得了成功.",
    "The package translations updated successfully.": "包装翻译更新成功.",
    "The password changed successfully.": "密码成功更改.",
    "The plan details are updated successfully.": "计划详细信息已成功更新.",
    "The role details are updated successfully.": "角色详细信息已成功更新.",
    "The role has been created successfully.": "角色已经成功创建.",
    "The role has been deleted.": "角色已被删除.",
    "The ticket has been created successfully.": "已成功创建了票.",
    "The ticket has been deleted.": "已经删除了.",
    "The ticket has been updated successfully": "门票已成功更新",
    "The translation details are updated successfully.": "翻译细节已成功更新.",
    "The update process may take a few minutes": "更新过程可能需要几分钟",
    "The user has been deleted.": "用户已被删除.",
    "The warehouse details are updated successfully.": "仓库详细信息已成功更新.",
    "The warehouse has been created successfully.": "仓库已成功创建.",
    "The warehouse has been deleted.": "仓库已经被删除.",
    "Theme color must be a valid string.": "主题颜色必须是一个有效的字符串.",
    "Theme color must not exceed 50 characters.": "主题颜色不应超过50个字符.",
    "Theme mode must be a valid string.": "主题模式必须是一个有效的字符串.",
    "Theme mode must not exceed 50 characters.": "主题模式的长度不得超过50个字符.",
    "These instructions will be shown to customers. You can use <br\/> tags for line breaks.": "这些指令将向客户展示.您可以使用<br\/>标签来打断行.",
    "This coupon code already exists.": "这种优惠码已经存在.",
    "This coupon has not been used yet.": "这张优惠券尚未使用.",
    "This installer will guide you through the setup process for your application.": "这部安装程序将指导您完成应用程序的设置过程.",
    "This is a page meant for more advanced users, simply ignore it if you don": "这是一个面向更高级用户的页面,",
    "This is a secure area. Please confirm your password before continuing.": "这是一个安全区域.请在继续之前确认您的密码.",
    "This plan is not a free plan.": "这项计划不是免费的.",
    "This role is not editable": "这个角色不能编辑",
    "This step will create the database tables and seed initial data.": "这一步将创建数据库表和初始数据.",
    "This step will install and enable all available add-on modules one by one.": "这一步将安装并启用所有可用的附加模块.",
    "Thousands separator is required.": "需要千分离器.",
    "Thousands separator must be a valid string.": "千分符必须是一个有效的字符串.",
    "Thousands separator must not exceed 10 characters.": "千分符的长度不得超过10个字符.",
    "Time format is required.": "需要时间格式.",
    "Time format must be a valid string.": "时间格式必须是一个有效的字符串.",
    "Time format must not exceed 50 characters.": "时间格式不得超过50个字符.",
    "Time period is required.": "需要时间.",
    "Title text is required.": "标题文本是必要的.",
    "Title text must be a valid string.": "标题文本必须是一个有效的字符串.",
    "Title text must not exceed 255 characters.": "标题文本的长度不得超过255个字符.",
    "Title: 50-60 characters optimal": "标题:最好50-60个字符",
    "Total amount is required.": "需要提供总额.",
    "Total amount must be a valid number.": "总数必须是一个有效的数字.",
    "Total amount must be at least 0.": "总数必须至少为0.",
    "Translations are required.": "需要翻译.",
    "Translations must be a valid array.": "翻译必须是一个有效的数组.",
    "Trial": "审判",
    "Trial Settings": "试验设置",
    "Try a different search term or upload new files": "尝试使用不同的搜索词或上传新的文件",
    "Try adjusting your search": "尝试调整您的搜索",
    "Uncheck All": "取消所有选项",
    "Unlimited Users": "无限用户",
    "Unlimited users": "无限的用户",
    "Unpin chat": "解开聊天",
    "Update module details including name, image, and pricing.": "更新模块详细信息,包括名称,图像和价格.",
    "Upload Add-ons": "添加程序上传",
    "Upload Add-ons Zip Files": "添加的zip文件上传",
    "Upload Payment Receipt": "提升付款收据",
    "Upload a profile picture. Recommended size: 200x200px": "添加个人资料图片. 推尺寸: 200x200px",
    "Upload failed : :extension": "上传失败: 扩展",
    "Upload new files to your media library": "将新文件上传到媒体库",
    "Usage Limit": "使用限制",
    "Usage limit must be a valid number.": "使用限制必须是一个有效的数字.",
    "Usage limit must be at least 1.": "使用限值必须至少为1.",
    "User Account": "用户帐户",
    "User ID is required.": "需要使用者ID.",
    "User is disabled": "用户已被禁用",
    "Users List": "用户列表",
    "Users must verify their email": "用户必须验证他们的电子邮件",
    "VENDOR": "卖家",
    "Verify file permissions": "检查文件权限",
    "View detailed information about this file": "查看此文件的详细信息",
    "Warehouse created successfully.": "仓库创建成功.",
    "Warehouse deleted successfully.": "仓库已成功删除.",
    "Warehouse updated successfully.": "仓库更新成功.",
    "Warehouses": "仓库",
    "Warehouses List": "仓库列表",
    "Wasabi Access Key must be a valid string.": "必须是一个有效的字符串.",
    "Wasabi Access Key must not exceed 255 characters.": "瓦萨比访问密钥的长度不得超过255个字符.",
    "Wasabi Bucket must be a valid string.": "必须是一个有效的字符串.",
    "Wasabi Bucket must not exceed 255 characters.": "瓦萨比桶的长度不得超过255个字符.",
    "Wasabi Region must be a valid string.": "瓦萨比地区必须是一个有效的字符串.",
    "Wasabi Region must not exceed 50 characters.": "瓦萨比地区的字符数量不得超过50个.",
    "Wasabi Root must be a valid string.": "必须是一个有效的字符串.",
    "Wasabi Root must not exceed 255 characters.": "瓦萨比根的长度不得超过255个字符.",
    "Wasabi Secret Key must be a valid string.": "必须是一个有效的字符串.",
    "Wasabi Secret Key must not exceed 255 characters.": "瓦萨比秘密密钥的长度不得超过255个字符.",
    "Wasabi URL must not exceed 500 characters.": "瓦萨比的URL不能超过500个字符.",
    "Welcome to Installation": "欢迎来到安装",
    "What will happen": "现在会发生什么?",
    "Writable": "可写的",
    "Write a compelling description that summarizes your page content...": "写一个令人信服的描述,",
    "You are not login as user anyone": "您没有登录为用户任何人",
    "You are now login as user :name": "您现在以用户名登录:",
    "You can only pin up to 3 chats": "您只能在3个聊天中进行定位",
    "You can only pin up to 3 chats. Please unpin a chat first to pin this one.": "您只能在3个聊天中进行pin. 请先解开一个聊天,然后再 pin这个聊天.",
    "You cannot login as user yourself": "您不能自己作为用户登录",
    "You have exceeded the usage limit for this coupon": "您已超过此优惠券的使用限制",
    "You have stopped login as user": "您已停止作为用户登录",
    "Your account has been disabled. Please contact the administrator.": "您的帐户已被禁用. 请联系管理员.",
    "Your application has been successfully installed and configured.": "您的应用程序已成功安装和配置.",
    "Your description...": "你的描述...",
    "Your meta description will appear here in search results...": "您的表述将出现在搜索结果中...",
    "Your meta description will appear here...": "您的表述将出现在这里...",
    "Your page title": "您的页面标题",
    "Your page title will appear here": "您的页面标题将显示在这里",
    "Zipcode must be a valid string.": "邮政代码必须是一个有效的字符串.",
    "Zipcode must not exceed 20 characters.": "邮政编码的长度不得超过20个字符.",
    "e.g., FR, DE, JP": "例如,FR,DE,JP",
    "e.g., Français, Deutsch, 日本語": "例如,法语,德语,日本语",
    "e.g., Net 30": "例如,净30",
    "e.g., fr, de, ja": "例如,fr,de,ja",
    "files selected": "已选中的文件",
    "items added": "增加的项目",
    "keywords": "关键字",
    "messages": "其他信息",
    "mo": "没有",
    "seo, optimization, website, keywords": "网站, 关键词",
    "storage": "储存",
    "trial": "审判",
    "yr": "年",
    "© 2024 WorkDo. All rights reserved.": "© 2024 工作. 所有权利保留.",
    "📎 Attachment": " 附加",
    "CUSTOMER": "客户",
    "Filter by customer": "根据客户进行过",
    "WAREHOUSE": "仓库",
    "This action is disabled in demo mode. You can only create new data, not modify existing demo data.": "在演示模式中,此操作是禁用的.您只能创建新的数据,不能修改现有的演示数据.",
    "Are you sure you want to delete the": "您是否确定要删除",
    "Disable Language": "禁用语言",
    "Enable Language": "启用语言",
    "language? This will remove all translation files and cannot be undone.": "这将删除所有翻译文件, 不能撤销.",
    "Language deleted successfully": "语言已成功删除",
    "Failed to delete language": "无法删除语言",
    "Language status updated successfully": "语言状态更新成功",
    "Failed to update language status": "无法更新语言状态",
    "CONFIRM PASSWORD": "确认密码",
    "CREATE ACCOUNT": "创建一个帐户",
    "RESEND VERIFICATION EMAIL": "通过电子邮件确认",
    "RESET PASSWORD": "恢复密码",
    "SIGN IN": "登录",
    "EMAIL PASSWORD RESET LINK": "电子邮件密码重置链接",
    "Accept Proposal": "接受提案",
    "Add to Return": "添加到返回",
    "All Icons": "所有图标",
    "All orders": "所有订单",
    "Approve Return": "批准返回",
    "Are you sure you want to convert this proposal to an invoice?": "你确定要把这个提案转换为一个发票吗?",
    "Are you sure you want to delete this purchase return?": "您确定要删除此购买声明吗?",
    "Are you sure you want to delete this sales invoice?": "你确定要删除这个销售发票吗?",
    "Are you sure you want to delete this sales return?": "您确定要删除此销售报表吗?",
    "At least one item is required.": "至少需要一个项目.",
    "Available Features": "提供功能",
    "Available Items from Invoice": "发票中的可用项目",
    "Available Qty": "提供量",
    "Available plans": "现有的计划",
    "Cannot delete converted proposal.": "无法删除已转换的提议.",
    "Cannot delete posted invoice.": "无法删除已发送的发票.",
    "Cannot update converted proposal.": "无法更新已转换的提议",
    "Cannot update posted invoice.": "无法更新已发送的发票.",
    "Common": "常见的",
    "Complete Return": "完全返回",
    "Complete your job seeker profile with this details": "用以下信息填写您的求职者资料",
    "Convert this proposal to an invoice": "将此提案转换为一个发票",
    "Create Purchase Return": "创建购买回报",
    "Create Sales Proposal": "创建销售建议",
    "Creator not found": "没有发现创建者",
    "Delete Proposal": "删除提案",
    "Delete Purchase Return": "删除购买返回",
    "Delete Sales Invoice": "删除销售发票",
    "Delete Sales Return": "删除销售回报",
    "Discard Changes": "丢弃更改",
    "Edit Feature Price": "编辑功能价格",
    "Edit translation keys and values for": "编辑翻译键和值",
    "Email host is not configured": "没有配置邮件主机",
    "Enter Limit Per User": "输入每个用户的限制",
    "Enter Usage Limit": "输入使用限制",
    "Enter custom URL slug (e.g., my-business)": "输入自定义的URL标签 (例如,我的业务)",
    "Excess Quantity": "过剩数量",
    "Failed to save package translations": "无法保存包翻译",
    "Failed to save translations": "无法保存翻译",
    "Failed to start trial.": "没有启动审判.",
    "Get started by creating your first purchase return.": "通过创建您的第一个购买声明开始.",
    "Get started by creating your first sales invoice.": "创建您的第一个销售发票.",
    "Get started by creating your first sales return.": "创建您的第一个销售回报.",
    "Job Seeker Information": "求职者信息",
    "Loading QR code...": "快速查询码正在加载...",
    "Loading package translations...": "装载包翻译...",
    "Loading translations...": "翻译正在加载...",
    "Manage Bank Transfer Requests": "管理银行转账请求",
    "Manage Purchase Returns": "管理购买回报",
    "Manage Sales Invoices": "管理销售发票",
    "No features": "没有特征",
    "No items available for return": "没有可返回的项目",
    "No purchase returns found": "没有找到购买回报",
    "No sales invoices found": "没有销售发票",
    "No sales returns found": "没有销售回报",
    "No translations available.": "没有可用的翻译.",
    "No translations found for this package.": "没有找到这个包的翻译.",
    "No translations found matching your search.": "没有找到与您搜索的翻译相匹配的内容.",
    "Only accepted proposals can be converted to invoice.": "只有已接受的提案才能转换为发票.",
    "Only approved returns can be completed.": "只有已批准的报表才能填写.",
    "Only draft invoices can be posted.": "只有发票草案才能被邮寄.",
    "Only draft proposals can be sent.": "只有草案才能发送.",
    "Only draft returns can be approved.": "只有草稿才能被批准.",
    "Only draft returns can be deleted.": "只有报表草案可以被删除.",
    "Only sent proposals can be accepted.": "只有已发送的提案才能被接受.",
    "Only sent proposals can be rejected.": "只有已发送的提案才能被拒绝.",
    "Optional reason": "选择性原因",
    "Order Payments": "订单支付",
    "Original Invoice": "原发票",
    "PROPOSAL TO": "建议",
    "Package translations saved successfully": "已成功保存的包翻译",
    "Plan is required.": "需要一个计划.",
    "Please contact administrator": "请与管理员联系",
    "Please select a product for each item.": "请选择每个项目中的一个产品.",
    "Please select a valid timezone.": "请选择一个有效的时区.",
    "Point your camera at the QR code to open the work request form": "通过摄像头指向QR码打开工作申请表",
    "Post invoice to finalize and create journal entries": "发票以完成并创建日志条目",
    "Product Wise": "产品智能化",
    "Proposal Amount": "建议金额",
    "Proposal Date": "提案日期",
    "Proposal Items": "提案项目",
    "Proposal Summary": "提案摘要",
    "Proposal accepted successfully.": "提案成功通过.",
    "Proposal already converted to invoice.": "已经转换为发票的提案.",
    "Proposal converted to invoice successfully.": "已成功转换为发票.",
    "Proposal rejected successfully.": "提案被成功拒绝.",
    "Proposal sent successfully.": "提案成功发送.",
    "Purchase Return": "购买回报",
    "Purchase Return Details": "购买返还的详细信息",
    "Quantity must be at least 1.": "必须至少有1个.",
    "Recent Orders (Monthly)": "最近订单 (每月)",
    "Reject Proposal": "拒绝提案",
    "Return Amount": "返还金额",
    "Return Qty": "返回量",
    "Return Summary": "返回总结",
    "Return quantity must be at least 1.": "返回的数量必须至少为1.",
    "Role is required.": "需要扮演角色.",
    "SALES INVOICE": "销售发票",
    "SALES PROPOSAL": "销售建议",
    "Sales Invoice Items": "销售发票项目",
    "Sales Proposal": "销售建议",
    "Sales Proposal Details": "销售提案详情",
    "Sales Proposal Items": "销售提案项目",
    "Sales Proposals": "销售建议",
    "Sales Return": "销售回报率",
    "Sales Return Details": "销售回报详情",
    "Same as billing address": "与发票地址相同",
    "Scan to submit work request": "扫描以提交工作请求",
    "Search by return number...": "通过返回号码进行搜索...",
    "Search features...": "搜索功能",
    "Search proposals...": "搜索建议",
    "Search translations...": "搜索翻译的方法",
    "Select translation source to edit": "选择编辑的翻译源",
    "Selected customer does not exist.": "没有选择的客户.",
    "Selected vendor does not exist.": "没有选择的供应商.",
    "Service Wise": "服务明智",
    "Subscription Features": "订阅功能",
    "The purchase invoice details are updated successfully.": "购买发票详细信息已成功更新.",
    "The purchase invoice has been created successfully.": "购买发票已经成功创建.",
    "The purchase invoice has been deleted.": "购买发票已经被删除.",
    "The purchase invoice has been posted successfully.": "购买发票已成功寄出.",
    "The purchase return has been approved successfully. Debit note has been created automatically.": "购买回报已成功批准. 借记已自动创建.",
    "The purchase return has been completed successfully.": "购买申报已经成功完成.",
    "The purchase return has been created successfully.": "已成功创建购买声明.",
    "The purchase return has been deleted.": "购买声明已经被删除.",
    "The sales invoice has been posted successfully.": "销售发票已成功发送.",
    "The sales proposal details are updated successfully.": "销售提案详细信息已成功更新.",
    "The sales proposal has been created successfully.": "销售提案已经成功创建.",
    "The sales proposal has been deleted.": "销售提案已经被删除.",
    "The sales return has been approved successfully. Credit note has been created automatically.": "销售报表已成功通过. 信用证已自动创建.",
    "The sales return has been completed successfully.": "销售报表已经成功完成.",
    "Theme settings saved in demo mode successfully.": "已成功保存在演示模式中的主题设置.",
    "Timezone is required.": "需要时区.",
    "Total Return Amount": "总回报额",
    "Total payments": "总支付额",
    "Translation Key": "翻译密钥",
    "Translation Source": "翻译来源",
    "Translation Value": "翻译价值",
    "Translations": "翻译",
    "Translations saved successfully": "已成功保存的翻译",
    "Trial expires on": "审判在",
    "Unit price must be 0 or greater.": "单位价格必须为0或更高.",
    "Unsaved Changes": "没有保存的更改",
    "Unsaved changes": "没有保存的更改",
    "You have access to all {{count}} available features as a super admin.": "作为一个超级管理员,您可以访问所有可用的功能.",
    "You have reached the maximum user limit. Please upgrade your plan.": "您已经达到用户的最大限度. 请升级您的计划.",
    "You have unsaved changes. Do you want to discard them?": "您有未保存的更改. 您是否想要丢弃它们?",
    "items selected for return": "选择返回的项目"
}